const spellingQuestions = [
  { question: "Исправьте ошибку:", formula: "Жызнь", answer: "Жизнь" },
  { question: "Исправьте ошибку:", formula: "Молако", answer: "Молоко" },
  { question: "Исправьте ошибку:", formula: "Карова", answer: "Корова" },
  { question: "Исправьте ошибку:", formula: "Шило", answer: "Мыло" },
  { question: "Исправьте ошибку:", formula: "Престный", answer: "Пресный" },
  { question: "Исправьте ошибку:", formula: "Сонце", answer: "Солнце" },
  { question: "Вставьте пропущенную букву или буквы:", formula: "Черн__ кофе", answer: "ый" },
  { question: "Сколько падежей в русском языке:", formula: " ", answer: "6"  },
  { question: "Сколько букв в руссом алфавите:", formula: " ", answer: "33" },
  { question: "Напишите слово в Дательном падеже",  formula: "Я", answer: "Мне"}
];
export default spellingQuestions;
